小妹有啲野想同班勇武哥哥講！勇武哥哥你地係邊呀

雖然你地遮左樣 但對眼都超有神 好似會說話咁
仲有勁多都係又高又瘦 跑得勁快 又會take care人地

最重要係咩啊？

係勇武哥哥既汗味！不但唔臭 仲有一陣好man既氣味
勇武哥哥勁勇敢 我係女都暈了 救命

令到成場運動變得更有動力
如果可以 小妹想同勇武哥哥講聲 你真係好撚型
班黑警 無論係氣場都同勇武哥哥無得比

香港有勇武哥哥，係香港人既福氣

但小妹有個小小願望 就係所有既勇武哥哥可以每一次都安全返到屋企 當為左小妹可以下一次見到你地 再一次出黎抗爭 可唔可以呀

如果唔係 小妹會擔心到訓唔著

小妹唔要心碎 💔

光復香港，時代革命！

我係真絲 全部都係真心話

Push到勇武哥哥睇到

好，我出返去先，我係矮撚勇武

Push

推到比勇武巴打知

高度定義不是身高，而係眼界既高度

攬攬ok?

負評正死衰人

好好笑女仔點會咁講嘢 不過真係感激一班前線巴絲 我愛你地 同埋出得嚟嘅全部都係靚仔靚女 希望人鏈會見到大家啦

睇完篇文真係差啲想負皮....

我都係眼好痛

勇武真係好型啊

樓主現實一定係以為自己好可愛成日扮低能果d𡃁妹

和理非一樣支持你地都好有型好靚女
想小妹用咩黎證明 請講 要正經架不過

負皮小妹唔緊要
但我地一齊幫勇武哥哥打氣

勇武巴打要齊上齊落

你做咩話小妹肥婆

唔駛英雄化既
負擔唔到後面support就可以
大家都係手足
無分你我

負評
上一頁
不推文

型死人

勇武哥哥要搵男朋友老公一定揀勇武哥哥囉

光復香港 時代革命

小學雞

想屌

小妹係咪怪怪的
但都好感激有份出過黎既人
謝謝你們

勇勇地武武地毒撚路過

仲有一班和理非哥哥

勇武肥仔路過

你好可愛 小妹

同樣支持 理得你係咪毒撚
小妹撐你！

感激要行動唔係靠把口

「我係女都暈了」

你係真絲？之前睇個post話自稱小妹都係男仔，同埋自己同身邊女仔fd都唔會咁講

same here ,得170

185 夠唔夠

我無一個post係話自己係仔

小妹唸緊點證明

勇武巴打真係個個都好型好正氣

唔矮 因為小妹都唔高 多謝你勇武

正氣已經將我迷倒了

多謝勇武既付出

185係咪牆黎

人

小妹覺得每一位既勇武哥哥都好高

你幾高呀?

想屌你ok?

Pepe護士呢?

唔好咁啦

呢個post既原意唔係比你咁用

my girlfriend

你真係好撚型呀

721

158 CM

死gay佬，含我條撚

扮左咁耐
連登明明得巴打

真絲

我都估到會有人話小妹係gay佬
但小妹真係女

相呢

enough too gay

講高又瘦 真心睇到嬲

小妹想表達眼界高，身型來去自如

唔好怪小妹用錯字

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

受唔受溝先

勇武巴絲

愛你們

be my girl friend ok ?
利申 : a0勇武毒撚

小妹已證明

做咩拎細妹張身分證

小妹係從心底內欣賞勇武
想感激企出黎既佢地
無情情愛愛可言

小妹叫小妹 但無細妹

睇得出細妹是個靚女

勇武哥哥

我叫小妹 唔好幫我改新名

唔比再話小妹係gay佬

話你細妹炸巴打你唔好再扮絲打啦
絲打係連登只係傳說

心靈上支持得唔得

好，我出返去先 我係和理非

如果我唔係張身分證既本人

小妹我 一世無人要 孤獨終老一世

小妹唔唸呢d野

行文擺明男人嚟

我怕醜 但我很勇武
利申：前線毒撚

勇武巴可摸耳出黎一齊拖手仔 比個機會我拖你

和理非有和理非既優點
勇武有勇武既長處

唔會拋棄你地

唔好咁 最多我要
男女通殺

佢哋真係好man

🔥🔥🔥🔥🔥🔥
勇武MV

小妹係小妹呀屌你

證明左

雖然唔知你係咪真絲 但多謝先

加油 雖然小妹做唔到勇武 但各有各做
小妹希望你地每一次都能夠順利返到屋企
不受傷不被捕

勇武姐姐你好小妹一樣都覺得你好型

聽日可以摸勇武哥哥手仔了幸福

其實有好多女仔喺前線，佢哋真係好靚女，娶老婆一定係哩type

死gay佬

真絲小妹嬲架

加油 多謝每一個企出黎既人

小妹望到目不轉睛

勇武哥哥聽晚可唔可以拖你隻手

你好變態啊 勇武哥哥為人咁正義
唔會咁樣

雖然唔係我地round 但係希望聽日可以多啲人出黎拖手 你地出黎會俾到好大動力我地㗎!!

點解無人留意小妹張相

你好撚型 永遠backup你
利申 真絲

和理非勇武

推 要留力去到10.1 唔好比人拉哂

推

見你咁多負評 小妹唔理你了 88

早啲訓喇手足

勇武我好愛你地，多謝你地保護我地，小妹唔知點報答你地無私嘅愛

愛死愛死你地，每次見到你地心裡面真係好仰慕，想知道呢啲咁勇敢嘅人係咩樣(我知無可能)，你知唔知自己真係好型！好想媾你地

明天會花開 如果你能活在盼待
就算天空再暗 破曉總會到 若你肯靜待

多謝哂你地，求你地小心，唔想你地受傷受苦，小妹一世都無能力好似你地咁勇敢

推到所有勇武都睇到

勇武妹妹呢勇武妹妹都好型㗎
利申00後

勇武既女仔好多謝佢地咁勇敢
一定靚到爆

好想瘋狂見到勇武哥哥好有安全感

真小妹表示
搵男朋友一定要香港男仔
勇武派優先

Gchi勇武，你地真係好有型

希望勇武妹妹唔好怪小妹出post漏左多謝你地

但小妹份心意 希望你地明白

睇返直播都覺得勇武哥哥勁英勇

好可愛

勇武！小妹在此為你地打氣

不見不散

望到有d心痛

多謝前線

咁都無200000個簽名？

我都好心痛，個社會畸形到迫晒啲年輕人上街

小妹都會到 到時唔比玩電話

聽日出黎同我拖手呀!!!!

如果聽日拖到勇武哥哥隻手仔就好啦

擔心勇武哥哥會受傷同食完彈唔知會點
希望哥哥要愛多d自己 唔好比壞人傷到

拖到和理非弟弟既手仔都好

用得小妹一定係男人

出得黎都係人美心善❤️

男既英俊 女既美麗

但唔準同我爭仔

他日成功希望可以比我喺煲底揀個做男朋友
我愛你地 聽日出黎比我拖下手仔止渴先啦

唔好改變左個活動嘅意義。
出嚟唔係為咗聯誼，呢個活動有好多人會影住，大家要做得好好睇睇，要國際關注我哋面對緊嘅問題！

我都覺出去發夢見到啲大哥哥無論咩位置都覺得好型！！！！有次唔小心喺佢地面前講咗句好型呀

支持你

不過你唔可愛

勇武的確好好J
有時會J到唔記得自己喺現場
利申發夢

我要~~~~~~~~~

你肯出黎 小妹唔同你爭又點話

ok

好 sorry 我得170 勇武弟弟出返去先

等小妹做後排FF下先 唸起有呢一日 就好有活力

勇武哥哥！

又係你
算啦 我搵下立場妹妹咩樣先

我肥瘦武武都愛

小妹無為左聯誼 係想勇武每一次安全回家
我相信前線

遮晒樣都咁型

agger

見到小妹兩個字就想暈
唔好意思，阿妹

利申：第一排絲

小妹可唔可愛係其次

重點係勇武哥哥 小妹為你地打氣

搵到幅戴眼鏡飲果汁
不過好似姐姐有feel d

勇武姐姐點算

等小妹一巴打醒你

我 ok, 想搵勇武仔好耐。之前個 ex 定居海外, 我由東北開始出嚟, 佢就唔妥我, 鬧我唔顧安全, 又要我跟佢移居。我死都唔肯。

可唔可以改名做

有人話我唔可愛

170係你既身高
但勇武係我心目中 唔係身高咁簡單
係你既視野

加油

好 我未滿十八 唔死得希望可以高多5cm

因為小妹係後排 希望前線既勇武哥哥唔受傷
好好保護自己

我們都在等你們回家

多謝你啊勇武妹妹

勇武姐姐係小妹偶像

無人想知 小妹都唔要知道

認真係做立場咩?
係就有嘢幫下我手

咁樣我會唔開心因為真係有人話小妹可愛

一定可以

但都有人話你唔可愛
所以你個名唔成立

gau lo enough

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

哼 勇武哥哥大過天

我都得170

之前成日同另一個fd發夢勇武 但自從個fd比狗拉咗之後自己單丁一個唔敢勇武

小妹推到勇武哥哥見到

小妹覺得無咩野

想知你朋友有無事多d

我都係矮撚勇武一齊出返去

欺騙我感情
好想知點解細孖叫細孖

去咗新屋嶺 而家出返嚟無穿無爛
希望聽日和你拖可以拖到你

J 到死

希望聽日可以拖到勇武哥哥啦

唔好啦 你怪小妹？

小妹覺得勇武哥哥唔理係150定180都好型

小妹會一齊去一齊鼓勵身邊更多人去

小妹沒有J

仲有和理非弟弟

Same 咁多170

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

你既能力不是由高度決定

有J絲打錫錫春袋先

小妹沒有J

點解無人相信我小妹表示生氣

可惜我係女 無gaygay

遮哂樣梗係啦
我諗我一除口罩即刻俾絲打割蓆

比d自信自己小妹唔相信

信任

應該係中意動漫玩cosplay個啲

我覺得似男人扮成日都有巴打扮女人自稱小妹

我係真絲

我唔中意呢d

你點先信小妹先

我係但無人信

正義同鹹濕千祈唔可以混淆

我有 你有 你做咩睇我個個

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

佢性騷擾小妹

我係 肥矮毒

講真 好多勇武哥哥都好有型
猶其係討論策略鬧交個陣
好想比佢地大大聲鬧

又如何呢

得罪講句好嘔心 想打柒佢

無怪你 怪自己
話說聽日係咪唔洗上裝 btw會帶定

身分證 遮淨性別 + 連登id

+1

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

我都覺得好型 有勇有謀 又為香港好 保護大家 英勇！最緊要係對眼好唔同 我地一旦成功 又咁岩有朋友要搵男朋友 一定要搵勇武哥哥 有腰骨有膊頭 搵女朋友又係要搵勇武絲打
打從心底的佩服

見到個個都好靚仔好靚女

唔知點解有陣gay味

小妹 聽日找數有無人信先

信下囉
唔好小妹咁自稱啦 分分鍾你仲老過啲勇武呀

都唔出奇 出黎最細個d 10幾歲

我係其一 不過十尾

其實我見過前線有d睇落似70後架！佢地都係保衛香港嘅戰士，總之呢埋革命運動不分年齡界限，大家都係“光復香港 時代革命“

same here

記住不被捕
我地話就話核彈都唔割
但呢種淨係口講唔洗付出嘅野係人都做到
保釋費又唔係我地俾
監又唔係我地坐
生活壓力又唔係我地承受
所以做咩都要三思 降低被捕風險 保存戰力

一齊走！一齊走！

小妹小妹小妹
小完未

Btw多謝勇武

矮撚真係死左做埋烈士都無人可憐

有心喇死人妖
幫幫忙唔好上前線做負累

收到

睇完好人妖feel
差d想俾負評

文宣撚出返去先

165

找數 小妹真係女仔黎

50歲絲？

十幾歲個陣小妹仲係一個書呆子
00後比小妹更勇敢

70後係爸爸

90後

可能小妹唔知gay佬會扮小妹囉

加油！

姐姐

好撚gay
不過支持

幫你推

勇武真係好撚型
萬事小心

唔好再恰小妹 我係女孩子黎

但支持勇武哥哥

推 全民操肌

屌，肥矮又無份
仆街啦

係我心目中 勇武就係哥哥
肥矮外表黎姐 抗爭既心願意付出比起高富帥更吸引

咁姐姐呢？

我覺得學八極拳比較實際。

你大過我，應該喺姐姐同勇武弟弟講

好搞笑

人人有方法 多個人教多個人識
巴打教拳靠你了

教就唔敢，但喺現場見到兄弟有事，就一定要幫佢地解圍。一個都不能少

多謝大佬先 小弟唔識功夫
唯有各有各做

點會啊 都話核彈都唔割

啱

矮撚勇武路過
好幾次發夢都比其他巴打以為我係女仔，叫我企後啲

咪扮女啦死gay佬

小妹=男人

真 都firm係男人==

收皮

想屌識

我都成日J班勇武
好想同佢地拖手仔
比佢地保護
諗下都開心

就算人妖都好，多謝你支持前線
其實只要離開現場睇post 唔係一遍割席屌前線既post 已經好開心

Come on James! Come on!

六月出到依家都係一丁友

我唔高唔矮

Btw 你對眼而家有冇事? 我都係眼鏡配 3M, 瀨曬嘢。

未見過有真絲自稱小妹

屌我飛機

我上次都見到個，帶緊頭盔眼罩，佢對眼好似識講野咁，好撚型
同佢對望2秒feel到佢將所有野咩曬上身咁

我飛機.... 我要勇武仔仔...

真絲飛機

我都係

我之前瀨過一次噉大把，之後換咗副泳鏡就好好多喇

唔割 割無意思啦
可能自己有太多顧慮前線 所以覺得前線好大愛
真心付出既心。。。小妹

傻瓜黎既 望下班黑警 你就唔駛自卑
因為係小妹心目中 願意發聲既人 都係一個值得珍惜既香港人

咁就剛剛好了

我咪係囉

唔好再講了 小妹對勇武哥哥唔可以有性幻想係出於仰慕

Same

小妹支持你

我唔戴得 contacts, 所以用唔到泳鏡...

點解噉慘

你拎阿媽身份證黎照相 我都有啦